**全部人繼續去大埔先!!! 去到再一齊轉場!!!**

屌你地咩 大埔d人仲行緊你就話轉場
冇人去大埔咁係咪想大埔d手足死?
齊上齊落呀兄弟 一日未落決定
全世界都去大埔先

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

認同請幫手推

推

唔想掉低大埔嘅手足呀!!!!

咁撚少人 屌撚你

我迷路了咩出口點行

個現場post成班p牌叫人散 白痴 ，唔出唔緊要，做冷氣軍師就幫手睇live提供消息，散散散 散你老母呀

push

去邊都好，去左大埔先

要轉場就接埋班手足一齊轉！

轉埸

宜家根本一啲事都無

去左大埔先

可唔可以唔好再突然取消活動？

okay sor

有冇人救我點行啊我迷路

吓 跟住啲黑衫行就得㗎喇喎 地圖都唔洗睇

你附近無人咩

啲人好似行走去商場

話轉個d 全部p 牌... 已fc

你周圍問吓人啦

如果你喺太和落嘅行商場係啱㗎喎

我係啊3點到搵到依加都未搵到

完全唔知發生緊咩事 個個都亂行 有無人個大隊係邊

行完入機場，等班狗9企9曬

你係邊個位呀

太和站

依家去搭車 大埔依家點

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！
我要真普選！！！！！

去大埔

而家跟住d黑衫行行緊去邊都唔知

Push

到邊個位

不嬲都先集合後轉場

推呀

現場傾

唔好剩低任何一個

認同等埋 但大埔太重防之餘
唔似港島可以去其他站呀屌！！！！！！
得太和大埔墟站 前後兩個站大學同粉嶺都要成個鐘先去到！！
冇埋巴士困獸鬥㗎！！！！
建議人多到齊就轉啦 熱死班狗 佢地一早防哂

推！！！！！！！

大埔@1622

需要情報!!!!

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推
係咪照太和落？

有好多黑衫呀

佢地坐曬係到 我搵路啦

Be water

你唔好走失呀

大埔太和路與南運路十字路口
警方繼續舉起藍旗，要求市民離去，否則使用武力。

大埔廣福道（王肇枝中學外）
市民仍聚集於馬路上，汽車未能駛入廣福道。

大埔廣福村黃碧嬌區議員辦事處
辧事處大閘上鎖並未開門，有民眾於門口投擲雞蛋與撒灑溪錢，其它民眾於外面繼續等候 ; 十數民眾與一旁餐廳的職員發生口角。

屌頭先真係怕到仆街

小心，阿爺要警察拉人，所以唔批所有遊行。北京已開始強勢打壓

齊上齊落！

大埔市民

亞蛇 你地收隊 佢地會走
佢地聽日 對付 福建幫 你地都要去

好既巴打

提防散水 提防分化

冇撚有錯
冷氣軍師仆街啦

同問

其實你哋醒未呀 轉咗人啲部署完全唔同曬， 睇下事實啦 不停咁樣搞遊行 ，點解會越嚟越少人呀 ，因為大家都好攰， 好多人都要返工， 仲要搞到個個區啲人都人心惶惶， 你唔係生事 佢哋就唔使出催淚彈， 呢個係大部分嘅人嘅思維 ，仲要不停要啲手捉 犧牲， 但犧牲得呢又冇價值， 唔係你個時間表排滿曬行程就好正好似好浩蕩， 而家唔係你哋文宣講 ，就好似係 有得打落去， 兩個幾月 唔清楚嘅人就繼續唔清楚， 好清楚嘅人就已經好明白 ，唔夠人又話吹雞 ，但吹極都係唔夠㗎啦， 玩得十次八次你哋就全軍覆沒㗎啦， 不停咁換新嘅人上去只係搵一啲唔夠經驗， 螳螂擋臂嘅方式 ，失敗 係會睇到㗎 好心嗰句 淨係畀大家睇下個事實啫 真心希望可以贏嘅 ，真係唔想你地輸得太慘， 能力上可以支持嘅我都支持咗， 真係要清楚 依20年裏面， 中國喺香港已經站穩腳， 真真正正喺香港打工的外國人 有幾多呀， 事實係成個中環 都已經係內地專才， 呢個係事實 。

會合左先算啦 臨時臨急轉

Airport ar diu

轉咩場都要有哩個新裝備！減少落單手足！增加逃跑時間！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

絲

好，大埔見

推 轉唔轉場都係由現場決定啦

自爆

推！
只推策略，行動，文宣post

現場想去邊咪邊，點解一定要機場沙田唔得既

大埔@1546

需要情報!!!!

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

1643 有記者朋友提醒大家 啱啱收到pprb notice 呼籲在場人士離開
尋日黃大仙清場前都有類似notice
懷疑好快有行動大家小心

咁你就咪撚柒打個咁既標題啦

想講好撚耐

發覺好撚多人搏正評特登打個相反意思既標題

有無諗過前線手足無時間click入黎睇內文

睇撚左你標題走左點撚算呀

收皮啦dllm 分化！

幫推
咪撚叫人唔好去大埔啦
入面啲手足唔係手足咩
又無話唔去機場
大埔完左就入
機場仲有聽日尾場玩大佢

冷氣佬咪成日吹散啦dllm

含柒啦p牌仔

內你老母地 blocked

去完，食埋豆腐花就走啦，唔好送頭。

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

一齊去食豆腐花啦

去食豆腐花。真係唔好俾人捉到。人哋咁多人，真係醒水啦Be water.

依家有冇人入緊去

here

巴打諗住咩站出

唔驚嘅去大埔 驚嘅就去機會

be water 不被捕

要轉場記得拉埋D手足一齊走，唔好有手足落單以免俾臥底捉住

有一句好耐冇講"人愈多，愈安全"

推
人數分散就好危險

要轉場記得拉埋D手足一齊行，唔好有手足落單以免俾臥底捉住

勁似旺角尖咀單嘢

救救大埔手足呀

同我推爆佢